%% titlepage.tex
%%

% coordinates for the bg shape on the titlepage
\newcommand{\diameter}{7}
\newcommand{\xone}{-15}
\newcommand{\xtwo}{160}
\newcommand{\yone}{15}
\newcommand{\ytwo}{-253}

\begin{titlepage}
% bg shape
\begin{tikzpicture}[overlay]
\draw[color=gray]  
 		 (\xone mm, \yone mm)
  -- (\xtwo mm, \yone mm)
 arc (90:0:\diameter mm) 
  -- (\xtwo mm + \diameter mm , \ytwo mm) 
	-- (\xone mm + \diameter mm , \ytwo mm)
 arc (270:180:\diameter mm)
	-- (\xone mm, \yone mm);
\end{tikzpicture}
	\begin{textblock}{10}[0,0](4,2.5)
		\includegraphics[width=.3\textwidth]{logos/KITLogo.pdf}
	\end{textblock}
        \begin{textblock}{10}[0,0](14.5,2.45)
		\includegraphics[width=.15\textwidth]{logos/algoLogo.pdf}
	\end{textblock}
	\changefont{phv}{m}{n}	% helvetica	
	\vspace*{3.75cm}
	\begin{center}
		\Huge{\mytitle}
		\vspace*{2.25cm}\\
		\Large{
			\iflanguage{english}{Master's Thesis of}			
												  {Diplomarbeit\\von}
		}\\
		\vspace*{1cm}
		\huge{\myname}\\
		\vspace*{1cm}
		\Large{
			\iflanguage{english}{At the Department of Informatics}			
													{An der Fakult\"at f\"ur Informatik}
			\\
			\myinstitute
		}
	\end{center}
	\vspace*{1cm}
\Large{
\begin{center}
\begin{tabular}[ht]{l c l}
  % Gutachter sind die Professoren, die die Arbeit bewerten. 
  \iflanguage{english}{Reviewers}{Erstgutachter}: & \hfill & \reviewerone\\
  \iflanguage{english}{}{Zweitgutachter:} & \hfill & \reviewertwo\\
  \iflanguage{english}{Advisors}{Betreuende Mitarbeiter}: & \hfill & \advisor\\
  \iflanguage{english}{}{} & \hfill & \advisortwo\\
  % Der zweite betreuende Mitarbeiter kann weggelassen werden. 
\end{tabular}
\end{center}
}


\vspace{2cm}
\begin{center}
\large{\iflanguage{english}{Time Period}{Bearbeitungszeit}: \ \timestart{} \ -- \ \timeend}
\end{center}


\begin{textblock}{10}[0,0](4,16.8)
\tiny{ 
	\iflanguage{english}
		{KIT -- University of the State of Baden-Wuerttemberg and National Laboratory of the Helmholtz Association}
		{KIT -- Universität des Landes Baden-Württemberg und nationales Forschungszentrum der Helmholtz-Gesellschaft}
}
\end{textblock}

\begin{textblock}{10}[0,0](14,16.75)
\large{
	\textbf{www.kit.edu} 
}
\end{textblock}

\end{titlepage}
